庄錠欣係咪就準備復出？

食屎死庄狗！

算L數啦佢
當初睇佢呢隊嘢都係因為佢係香港人
佢宜家咁愛國 咁等14億人養佢

.....

佢返大陸有咩做？

最後防線都奶埋

仲有個冇人識嘅loona 黃珈熙

呢條女上bubble大髀都唔露下勁能串

中國人不用洋鬼子語言

你講嘢好深睇5 ming

上本土咸濕雜誌波邊都冇得睇下不過我記錯左原來有少少大髀

哩件等自動消失..

庄“锭”欣

乜水

得積遜哥哥撈得掂...

即刻覺得佢樣衰咗

想睇CLC回歸

仲有lucas弟弟

我會繼續支持佢

who?

Who?